港台：至今約5600名市民已接種第二劑科興疫苗

新冠疫苗接種計劃開展第29日，政府表示，已為市民接種超過43萬5千劑疫苗。約5600名市民已接種第二劑科興疫苗。

42萬9500名市民已接種第一劑疫苗，當中27萬8200人接種科興疫苗，15萬1300人接種復必泰疫苗。

另外，過去24小時並沒有接種疫苗後的送院個案。

要打第三劑先會有效的